貼自己啲攝影作品分享下 (2)

見咁耐都冇人開，我騎住下面呢個post開返個2先
貼自己啲攝影作品分享下

如果係風景相，希望可以講下個地點，等我可以識多啲地方
自貼一張，係雷打石影

最近影嘅相 歡迎比下意見

食左5個負皮 終於有人覆我, 多謝你既回貼。

冷暖色幾有feel

呢排我開始注意一D細節位, 唔知你同唔同意。

例如第一張, 等架車行前多小小, 車頭邊邊位唔會比條柱block左

第二張右上角果間屋得一半, 可以汁走佢。背景D紅色/藍色字太搶眼, 可以desaturate佢

第三張唔知係唔係perspective問題, 最低果層既簷篷係水平, 但愈上就愈唔平

第四張左上角突左出黎, 同埋好似唔要背景果棟野仲好, P走佢或者crop

最後果張 左手邊棵樹突出超過左棟建築。

我覺得靚果D相多數都幾整齊, 例如第一張就幾整齊。第四張就有小小亂(可能P走背景棟樓同埋車頂個反光會更加focus??)

至於mood/feel果D野真係好個人, 有人中意愈貼近現實愈好。我就覺得係P圖上面有好大既個人藝術空間。

手機影 dr比較差
拉唔到隻船出嚟 屌細力啲thx

有相

第3張因為我喺地面咁影上去 所以個角度係上面會唔係水平

第4張呢，之前影過啲都係用車面做反光做構圖 覺得效果唔錯 跟著就影多張，好似下面呢張咁

Ching你睇得好仔細 反而我冇留意咁多位

不過我都覺得構圖要再努力啲進步

巴打no offense, 純粹見到想講下
發覺香港人好似特別鐘意影老人
尤其是係推車, 食煙, 清潔工人
重點係睇落愈攰愈殘愈好咁
夠竟呢啲老人有咩吸引力呢

攝影新手 淨係簡單ps過 各位ching可唔可以比啲意見

唔知 你要計老得第一張 但我純粹想影光差

影囡囡又俾人話痴漢、龍友
影仔又俾人話hehe死gay佬
影師奶又俾人話重口味
影細路又俾人話biden
影老人、弱勢社群又俾人話消費別人不幸

最好都係影貓貓狗狗或者白鴿

問下點解姐, 又冇話影得唔好
巴打唔洗咁激動喎

其實我都只係盡能力雞蛋裡挑骨頭。希望大家share多D相。

貼住3張先

最近影吊鐘花

呢排無咩機會出去影相
志在學野 希望可以比啲意見
歡迎黎睇下 ig: jasontsangphoto_

又係師兄你 我有科勞你 加洲真係好靚

我都留低個ig ：Bennyfotography
歡迎入泥睇下 比下意見我進步

頂 又係我啊

我幾鐘意鐘樓嗰張 我覺得如果用長焦影 可能有唔同既感覺

最近新手玩相機
冇咁多位影咁pro

推下post先，鶴嘴影

各位巴打細力啲🙈

屌得細力啲

跟機鶴咀

岩岩先留意到, 點解我張相會咁樣

再跟

iphone se

This photo is so stunningly beautiful that I wanna enjoy a leisurely stroll along the path with my girlfriend. The view is so entrancing that I wanna stroll hand in hand with my girlfriend there. Keep it up! You're on the right track now. You're doing fine. You're getting better every day. You've almost mastered that. Keep up the good work!

Love your stunning photography, especially the penultimate and third last pictures. Your photography skills are excellent. The scenery in the first three pictures are so breathtaking that I wanna take a romantic stroll there with my girlfriend.The view in the first photo is do ravishing that I wanna stroll arm in arm with my girlfriend along the path. Good job, my friend! You've got the hang of it. Keep it up!

繼續鶴咀

輕力d

你第二張係唔係城門水塘影

係tko

Fol左你了，ching D 相tone幾正

真心靚, 但想問下有冇加到sharpening, 好似尖銳過頭
仲想偷下師 請問邊到影

我都好想影到呢D相
不過右手邊 中間落小小 座山4點鐘方向果D黃白色泥土, 好似P走佢或者burn左佢會好D, 宜加有小小distract

1-3無乜好評
第4張 上面可以crop
第5張 個散景好無謂

最底果張唔錯

I like your stunningly beautiful photography. The first three photos are so ravishing and peaceful that I wanna go for a leisurely stroll around the place. Absolutely gorgeous pictures. The view in the next to last picture is so entrancing that I wanna stroll hand in hand with my girlfriend around the lake. The scenery is breathtakingly beautiful. Good job! You've almost mastered that. You're getting better every day. You're doing fine. Keep up the good work!

新手 細力d

我有研究過，老人既臉上啲皺紋係有一種滄桑感，同埋唔知係咪上一代啲人係咁，佢哋嘅表情的確係比較生鬼
同埋佢哋嘅生活都比較隨性，坐地下，周圍食煙個啲
同埋佢哋普遍都唔鍾意戴口罩，如果想影人嘅神情的確係比較容易(因為戴住口罩嘅話就只係得番眼神)

對新手嚟講的確係比較容易影到啲story telling既野

我自己好中意影啲bb

想學嘢 求大大力屌

多謝巴打分享
不過我都真係好少見其他國家嘅人影老人
除咗勁大頭close up 擺明影皺紋個種
我都好鍾意小朋友，不過係街見到最多都係望下
同電下佢地唔識嘅人嘅BB 唔夠膽影佢哋

其實都唔少嘅，只不過係你接觸香港嘅街拍撚多過外國既街拍撚啫
試諗下，一個坐喺海邊嘅老人家呆咁望住個海吸引啲定係一個坐喺海邊嘅後生仔耷低頭玩電話吸引啲？

其實好似我以前咁講，街拍都不外乎一膽二力三功夫，驚嘅話就影唔到靚相

近期我想做個project用即影即有影街拍之後比返張相人

btw,我影相ig @shampoo_inmyeyes
歡迎交流

而家試緊由35mm改用24mm黎影

幾鍾意呢兩張
利申新手

幾鍾意下面果張
如果執走d燈同crop走上下少少應該幾靚

推, 西九影

ig :

個人覺得兩張個idea都幾好
但你係影唔到sharp定係專登blurr
好似sharp d好d

兩張都影唔到sharp呀
黑果張手持唔想太高iso 同部機好似冇防震（xt20)
另一樣問題係唔知做咩自動同手動都唔係好sharp咁
請指教

ig:

最尾果張邊度黎？

動態要sharp要快門速度
唔關防震事
apsc 夜晚就麻煩d

鳩影唔調色
影一張背脊就係style
咁多張都係咁就係你唔膽影

成張圖好迫，好冇空間感，close up 又唔夠close up，簡單啲講冇美感，單純放咗啲嘢落個框咁

好似最尾嗰張其實可以用wide shot 襯托兩個人喺沙灘跑，但可能周邊有人你影唔到呢種感覺掛

sony rx 100m7

家庭照黎講 我反而覺得幾做到果種feel
但係正如樓上所講 主觀啲黎講就係冇美感 客觀啲黎講就係冇構圖。 一係zoom近啲 影全身半身大頭，或者zoom遠啲 將個人當做景嘅一部份。

我覺得啲綠葉deaaturate佢或者將個hue變黃啲會更好。 宜加有啲格格不入，主體本身又冇咩水，仲搶眼過主體。

我反而覺得第一張唔好反轉 因為正常係會吸引左佢較光嘅位置，但白色果隻又上下反轉左 有啲怪。 除非倒影果隻都係白色，咁就唔同。

幾靚 我覺得唯一可惜係啲水流斷左 連續性冇左

上年九月啱啱入手咗人生第一部相機
新手求指教

ig:teddy_photoart 求學習機會

想請教下大家
影星/銀河 iso 快門 光圈應該點取捨?
我用緊f1.8 20mm

1.有人話應該開最大光圈 有人話如果光圈夠大就最大收一級( 1.8 -> 2) 成像會好啲
2.係咪iso 愈低愈好? 例如iso 100 但我普遍見人都係用800 - 1600 係咪因為太低會影唔到比較暗嘅星?

*如果1, 2成立, 最大光圈收一, 用比較低iso 係咪應該 (f2 13s iso100)

3. 如果2唔成立, 應該係高iso, 短快門? (f2 5s iso1600)

感激萬分!

快門太慢會令到D星星出現星軌, 睇你接受到幾多, 通常D人都係話500~600/FL, 20mm的話姐係25~30秒。 但如果你只係post個IG, 都唔會放到好大, 其實再長小小可能40~50都冇咩問題。

光圈理論上愈大愈好, 因為吸光量多D。如果唔用追星儀, 快門30秒左右,應該冇可能做到ISO100仲要過曝(光污染過曝就有機會), 所以都係開返最大啦。

ISO 可能用返正確曝光就OK。 係相同快門光圈之下, ISO100同ISO200其實冇分別。 因為係lightroom/ps將ISO 100果個拉高1個stop, 佢既曝光值/noise會同ISO200一樣。 但係ISO100同ISO3200,之類相距太多stops既ISO值就唔可以咁比較了, 雖然我唔係好清楚concept, 唔知實際點解!!!

我見人都係用ISO800~3200

利申未影過銀河

sad咗 留言咗三次都無人指點下小弟
比dislike嘅都講下點解dislike

一般鏡頭都係收吓光圈會 sharp 啲，應該唔係 overexpose 嘅考慮

唔係個個牌子都係 ISO invariance

所以睇吓你枝鏡咩光圈開始足夠 sharp、sensor 去到咩 ISO 有幾多 noise，自己睇吓點取捨

利申冇影星，只係用一般相機知識嚟諗

首先多謝你覆我
我諗可能因為我影星嘅地方有光害
因為上兩次去大坳門, 大澳都係爆光少星

btw 我都有參考依條片

唔知點解一定要係800 iso up 先上嚟問問
不過我諗下次全部試一次算

幾鍾意第1張個氣氛

第2張就有d假，好似就咁key個人係個backgroun上面，怪怪地

第3張你當下可能覺得幾有mood而影，但單一張相黎睇就冇咩可觀性，可能多幾張一個series咁會好d

以上純個人不專業意見

你影完有興趣玩落去可以考慮下買個星野赤道儀 我用緊kenko memo s，二手買2千蚊。成set野唔計腳架都係3kg多啲。如果支鏡頭夠輕，唔洗帶重鎚再輕1kg多啲。 或者有啲再小型啲嘅追星儀，一手都係千零蚊。

光害filter都係一個好嘅物品，不過啲色會變晒。

Thanks巴打 第二張係我尻玩 試下特別嘢 想睇下大家覺得點 第三張就真係比你講中 覺得有mood就影咗

第2張如果你執埋單車轆內既背景會完整d

近排喜歡咗影雀
但係即使用200600都要Crop
同大部份都冇Tune色
剩係Edit Raw File 嘅Exposure同Contrast
貓個張就冇Crop 啲雀實在太怕人企近少少都飛走
有冇人俾到Tips影Bird In Flight？飛得太快支鏡跟唔切

我開連拍加防手震影 一見到展翼要飛就開始影 影個時要跟實雀飛行軌道 最好就估定佢之後點飛 就可以容易中焦
利申少影雀 張相我係用kit 鏡影所以器材其實就唔太重要

咁真係要知啲雀咩習性
先估到佢點飛
有時有啲會亂飛
睇嚟要影多啲練下

等我又鳩up下先。
第一張中間果個黑影我應該會p返光佢 blend返入個環境到。右上角天橋底darken左佢 唔係好關事嘅地點 但又同主題位置一樣光 仲要有啲野係到。有小小distract.

第二張冇意見

第三張都係冇意見。不過可以crop入啲，或者影多啲啲樹支岩岩好掂到邊位好似都唔錯 或者p啲雲上去。或者等啲雲靚果陣再去影 總知就係太過單調 又稱不上minimalism。但千其唔好p隻飛鷹落去 好old school

睇過下片。通常要1/2000快門。對焦格仔同中等果個（cover 50%sensor左右果個）。 之後用afc, 對焦好先按下快門影，因為計拍緊果陣對焦會困難左。
利申睇過下片嘅新手。

多謝建議 其實之前都有興趣 但係冇咩錢買 市面上又唔多二手
可能之後間唔中睇下

東霸係一個選擇 去過三次 但交通真係好唔方便。 又唔想露營比人捉
次選可以係西霸或者北潭涌嘅停車場。
其他地方唔係好識

唔該哂師兄

有冇人屌下 😭

等我鳩up下先
第一張右手邊嘅前景同後面disconnect左。 可能p返光小小 綠小小可以更好咁blend入背景。同埋啲橙黃嘅日落highlight都搞到佢太搶眼。
左上角架船冇左一半p走好啲，左手中間架船都係

第二三唔識

第四張拉返直啲vertical line? 右手邊果個半圓都冇啲怪

第五張個太陽中間白 旁邊突然變橙黃 過渡有啲怪。就算冇p過，現場係咁都好，p返光啲 由得佢overexpose更好。太陽本來就要有過曝果種光同熱嘅感覺。

同埋第一張如果唔要左手邊果4分一 應該會balance一啲

PUSH

前期落濾鏡強化色偏
全景合成1億4千萬像

Epl-1加Kit鏡.

Ching你部機好似好多塵喎

你開到f22？
噴下個cmos啦

唔影相，冇相機
認真問：有冇人用gopro影相？

第一張放返中間少少會唔會好啲
光線反差都大 可以試下黑白

第二張就冇乜特別 snapshot 個畫面唔夠乾淨 右下棵樹 可能可以試下打直影

新手鳩up

Love your stunningly beautiful photography. The scenery in these stunning photos are so ravishing that I wanna take a romantic stroll there with my girlfriend. The views are so breathtaking thar I wanna stroll hand in hand with my girlfriend there. Good job! You've got the hang of it. You're getting better every day. You're doing fine. You've almost mastered that. You're on the right track now. Keep it up!

Love these beautiful pictures, especially the first two photos. The view in the first photo is so entrancing that I wanna go for a leisurely stroll with my girlfriend along the road. The sky and the trees are so stunning that I wanna stroll arm in arm with my gorlfriend around the place.

2 GOOD
其他普通

好冇主體同重點

收到！

求大力插

啲光靚，但啲光冇乜意思，郁你上面有個人，但又同個人冇關係，如果個人係喺光線下就好，而家咁睇就好似兩者連唔成關係，同埋調色方面未做到嗰種靈光一現嘅feel，構圖方面可以再更好

因為影得唔好嘅話
影細路=戀童
影女=咸濕
影仔=gay
影老人=WFC

The mills 天台 白田霸街角落？
200mm 再crop相？
手持怕手震開最大光圈？

屌細力d

Ching捕捉啲moment 捕捉得幾好
我幾鐘意第2、3張
第2張有種郵差趕住去開工個感覺

點解可以影得咁近

勇武

影日落有冇咩技巧 啲光線好似唔靚咁

啲色冇咩意見 睇個人喜好
但試下唔好見到乜就影

好似2,3,4,7咁 係想影緊啲咩

我覺得巴士同阿伯嗰張好正

唔係大光圈wo，135mm冇crop 不過地點啱呀！

好鍾意你catch 嘅moment!

衰左

首先要搵個地方影日落，你第一張個地方好明顯影唔到

冇構圖，冇主體，唔係好知影緊咩

多謝好評

多謝好評
歡迎交流

個人覺得色調同構圖可以再多變啲，就咁睇有啲平凡，唔come 睇，未係好深刻，街拍都可以有多少少構圖上變化，令件事再令人留耐啲；色調可能唔岩我口味，個人唔太中意改wb color

I love your stunning photography. Your pictures are so entrancing, especially the next to last, the antepenultimate and the fourth last pictures. The sunset in the third from last photo is so breathtaking that I wanna take a leisurely stroll around the place. The city in the fourth from last picture is so ravishing that I wanna stroll hand in hand with my girlfriend there. Absolutely gorgeous pictures. Good job, my friend. You're on the right track now. You're getting better every day. You're doing fine. You've almost mastered that. Keep up the good work.

明白了
真心多謝

分享吓，歡迎俾D意見
ps: 原圖太大，呢張縮咗

陽明山花季
P圖P得重手咗

又係我 出力屌！

你係咪覺得自己好撚好笑係咁貼？

呢到好少人影生態相

除左街拍其他都好少 想問下你第二第四張點影？

潛水用macro鏡影

Marco鏡係老蛙果支？ 定係成個人潛左落去用潛水殼影？

成個人潛水用潛水殼影

Thankssss

想知大家覺得呢啲相點
係想有平行世界feel, 大家可以掉轉睇

新手希望唔好屌得咁大力

filter左色水 但幾中意個構圖

垃圾相 新手 隨便插

邊度嚟

我都摸索緊double exposure
勁難

🇨🇦

呢排行山影嘅廢相

有feel幫推

橋咀島

巴打第一張嗰種係點影 setting緊要啲定係調出嚟
想學

其實係果期個天多大陸毒霧又有太陽逆光就影到

第一次街拍
[/size=1]

用咩鏡影 色散勁到縮圖都見到成條燈柱發紫發綠

好多高手，LM

新手岩岩開始學緊
留名

巴打用緊幾多mm鏡頭??
最近好迷長焦攝影
但長焦開工好少機會用到
未有閒錢投資
次次見到靚相又好心動想買

sorry，你影緊乜？

又係偷相做wallpaper 既時間

亂影一通 無主題可言

呢幾張其實都係用支kit 18-55，最近入手左支35 f2，好滿意，宜家長期都係用支35了

ig : @shampoo_inmyeyes

第一次影,企喺條街幾徬徨下,小弟都係有feel就㩒制 都想比人指點下

雖然街拍講隨心，但都要有主體／構圖
建議睇下外國啲街拍相，睇下人哋點影，學習構圖／光線／捕捉

個人唔建議學習IG 某啲香港街拍，因為太多擺拍／冇變化，會影壞手／以為嗰啲就叫街拍，鳩拍居多

多謝指教會再留心下影緊嘅對象

我都覺得香港某啲ig好垃圾
巴打有冇好推介 想學野

有feel就㩒就啱ga la,繼續喇，自己中意先緊要
可以再搵啲書睇下，咁樣更容易搵到自己方向/解難
同埋要學識欣賞下人地啲相，唔好一味叫人垃圾，唔識欣賞其他人既人，好極有限

得罪講句，影得好差下...

點解咁鍾意影長者

影長者唔係最大問題，問題係張張都當colse up擺拍咁影，背景又大光圈，構圖基本上次次都係得一個玩法，十張唔同嘅相個感覺只係用唔同顏色嘅筆重覆抄十次，除咗喺條街到拍，就唔係好感受到街拍嗰種感覺，因為攝影師冇用到周邊嘅元素襯托重點

佢都有野好既，都睇得出佢影人既表情有一手
有啲相佢影主體既表情影得都幾好

試下貼

好中意串嘴樣嘅鬥魚，成日想印出黎做門神
D800e + 105mm f/2.
lighting 2支 hand flash

有料

for fun

G7X

好多年前影嘅日本櫻花，依加香港大連屋企門口都就黎出唔到

平心而論，構圖唔太好

太右 但攞唔到更好既位

單純想問下，大家覺得前景嘅草會唔會令張相變得礙眼？ 原意想用前景令畫面更豐盛

新手，屌細力啲
有菲林機同手機filter

Iphone12 mini 30s exposure

巴打想問你尾三嗰張係點執個色tone好鍾意嗰張相嘅顏色

Crop咗變直

構圖 我自己睇就ok 但我覺得太多草

但如果係
天
城市
水塘
平衡上就更好

Between好黑張相

我都有諗過 我係想用水塘表達城市同郊區嘅界線，所以先加左草景 因為就咁水塘 城市 同天 就變左成張相好例位

可以真係考慮下減小啲草

黑係因為想貼近番現場環境

屋門口？

其實應該算大路
highlights and whites down, shadows and blacks up少少
Tone curve 少少S字 加返啲對比
顏色方面：
Hue: 綠變黃少少 黃變橙少少 紅變紫少少
Saturation: 藍紫magenta 全部唔要 其餘淨少少
Luminance: 無乜大執 大部份暗啲
之後少少graduated filter
希望幫到你 歡迎黎睇下 Ig: jasontsangphoto_ 可以dm 等我知道係巴打

冇錯

Thanks!
因為我自己冇執相嘅經驗，所以唔知道想去到呢個效果要點做

Youtube 有好多片教每個slider 係做咩
最簡單就係每個slider自己移黎移去 咁就知個slider係控制啲咩 有問題可以dm我 試下分享我經驗

利申：唔係專家

中幅新手

求批評 新手唔係好識點做好啲個光暗位

幅相好似較下水平好啲喎

我都覺黑白好難影

發覺自己覺得好睇嘅黑白相通常都係反差好大
但自己影又驚咁樣出到嚟好cliche

zone system, 老生常談.

不過黑白相後製係好緊要, 以前起黑房做, 而家scan 入Photoshop 做. 唔好覺得菲林就係要直出. 睇多d 人點retouch 就會有d 新既睇法

邊到黎

想問下影呢d聖光係點影?
洗唔洗落filter?

巴打有冇一啲影黑白影得好嘅攝影師推薦

菲林新手

最尾果張食環屌走緊兩老人家Auntie檔主

兩個*

Fujifilm?

Ching 用邊支 kit lens

對比推得太勁
局部掃暗 / 掃光，唔好成張搞

我無kit lens啊 但上面全部用sony 85 1.8影

我都係用呢枝影，想學下野

我都學緊野 我好鐘意山同拜神嗰兩張

多謝巴打想問巴打用開咩lens多

新手 太多年冇影 近排拎起連開機點開都唔記得😅

希望大家比啲意見
啱啱去到英國冇乜野做

多數都係85 1.8

呢枝真係好嘢 愛不措手
係全開個對焦咬唔實之外

我反而覺得拜神嗰張有啲亂 好似捉唔到個重點
又或者數量唔夠多唔夠神秘

真係 呢枝整體好滿意 但1.8 影出落好似唔夠實
心思思想放左枝55 1.8z 同 85 1.8 上85GM

又有可能係太多香 搞到唔知望邊個好

出黎

的確邊位係鬆咗少少 紫邊又少少 同55 1.8一樣
呢個價錢算啦 相機只有無限追落去

我自己咁樣處理

睇吓大家點諗

兩張都係用Samsung Galaxy S8影嘅
第一張係波蘭華沙郊區
第二張係俄羅斯/烏克蘭辛菲洛普國際機場

收光圈會唔會好D?

第二張

小弟都黎貼下

尾二嗰張影到好似去咗曼哈頓咁

第二張係幾好

但係收咗會後面好亂 同埋立體感消失

最近行山影

好正 leica/菲林？

大澳

Crop咗條橋會唔會好啲？

長焦？Crop相？

35mm/50mm crop

Canon between thank you

總之係連登 放相出嚟只會收到兩個腐皮
然後啲人係唔會同你講點樣差 所以點解咁少放上黎

指教一下
Sony a7ii & kit lens

影多啲囉 同埋睇多啲囉
因為都係要影好多好多相先會知道自己咩時候撳掣
我有時自己都好迷失

係，有時會唔知自己想影咩 個人會篤左係度

電話影？

睇吓唔同人嘅ig 又或者我自己用緊EyeEm 可以睇多啲唔同風格嘅相 都會有幫助
新手初期迷惘係因為唔知想點 我自己覺得可以隨波逐流
影下啲出名（公廁）嘅嘢先 睇吓人哋點解會覺得靚
然後自己影出嚟起碼唔會太差 然後再去研究吓嗰個條件點樣應用落去其他景物上面

睇落就似係啦

新手初期買枝天涯鏡去玩下，知道自己中意咩焦距就入手定焦鏡，咁樣好快會上手。同埋睇下多啲構圖呀、執相又可以用下啲preset咁，玩耐咗就會發現攝影幾好玩

第一張路軌 直路一條好似冇乜特別
二：唔知sony kit影唔影到星芒 影到會冇乜平平無奇
三：收細一級光圈啲燈會唔會冇咁爆 我會行過去門前低抄招牌 好似有返個主題

好重味精
不過構圖我覺得幾c伏

有冇咩preset推介下
用咗幾個都好伏

用緊vsco filter 不過買左先知得十幾個中哂伏

咁咪冇得扔得lightroom用

For Lightroom用我都想上嚟求preset

你覺得靚唔靚
有時唔想較 㩒一個掣就算

巴打我覺得後面隻窗太光好似好搶眼
利申 冇份負皮

放下柴犬

幾有創意
前排都想試 但整極都影唔到

有菲林效果都有
我都係用開果幾個其實
景就會用Adobe風景

Ps整？

條柱
我自己覺得文武廟幾難影

咩角度都影下細廟係難啲拿捏到既

第四張好型

新手任屌

第三張有嗰個層次
前中後然後隻貓好似偷偷摸摸
但係嗰隻馬騮就好似太遠 如果zoom 近啲就會多啲細節

thank you 巴打

個光差真係比較大
我下次睇吓角度點樣就下佢

巴打好識捉準個時機

呢張真係手機都覺得正

張導線入去鐘樓 未至於 0作用

其實唔難
高速連拍再揀